[9月方向] 和理非行動全面升級

自7月中開始，勇武行得實在太快喇，
和理非係時候急起直追！
追撚住政府春袋嚟打！

建議9月開始嘅星期六同日，
各自定一日機埸及一日商埸。
唔代表勇武同地區抗爭要暫停喎，
而係要將佢變成突擊戰，唔須要比任何預告。
就唔會比到時間狗狗部署，亦唔會比到黨鐵封站。

打破平行時空，將抗爭帶入商埸。
以商場為總部，方便出發，遊擊，突襲，逃走。
和理非繼續係商埸shopping，對準自由行輸出革命，勇武到時去邊任你玩。
兩邊同時進行

機埸唔洗多講，最近好多巴絲都出咗post。陳帆
仲有一眾航空業界巴絲，佢地好需要我地嘅鼎力支持

機埸=政府春袋
各大高級商埸=地產商商家佬春袋
對準政權，玩到封商埸、出禁制令，間接支持罷買日，打擊埋自由行。

當中加插返地區遊行，務求次次新鮮獲獲甘。
最緊要玩到十月一號，一同慶祝中共70週歲。

相關討論：
林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

我地係前線空管主任，我地跪求大家一定要支持航空業既巴打絲打

以下開放討論

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
和勇一家，團結抗暴。
我要真普選

[/gold][/b]

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

港鐵商場好似德福嗰啲咁好生意 多咗人都唔覺啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

呢個要推，兩大春袋一定要揸爆！

迫爆商場 唔消費 商埸冇錢賺
激死地產商商家佬 例如shk

九月機場月

新鴻基呀 港鐵嗰啲全部勁好生意 平時都多人
唔似得PP嗰啲搵鬼去

對準shk 黨鐵 商埸
咁多商埸都有排我地玩

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

G持!!!!! 係大商場同機場示威先係最高效率但最低損失嘅做法，既然大家鍾意去齊18區，建議逐區搞鳩SHK

Sorry啊PP你一直堅持企港人個邊，但學生仔真係消費唔起。唯有搞搞對家商場

推

推爆
入商場係最好 有noise又有冷氣

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。